有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下

我知大家可能覺得無咩用，咩野都推上去好可笑，但最小係我地依家做到的事
留埋言

希望大家本日推下的Twitter :

(HongKong Watch都有POST)

新手使用訂閱推篤
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦

佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

水

你

弓

推

推下

P

木

有冇興趣開tvb po

絕對無問題

Department of Justice destroys justice

我

虎虎

推咗先

好

嘩 呢到都見到數字絲你我瞓醒了

無問題 想幾點

佢

Ok

Twitter連登兩邊推

我係睇tg grp入黎

好for what

如果沒有明天巴

Oushhhhh

黎明前是最黑暗⋯⋯
現在公義仍未有但越見黑暗
但我相信必會光明重現
5201314
#堅持到底
#跑出公義
#奔跑不放棄
#13個月
#39MRUNFOR721
疫情下～
建議自己一個或兩個人在空曠地方進行，儘量不要團隊參與，減低感染風險！
記得戴運動口罩保護自己保護其他人丫～
活動內容：
1） 地點不限 絕不構成非法集結（屋企跑步機也可）
2）記得將你地嘅Record Upload上FB/IG 同一班同路人一齊打打氣
3）歡迎Share出去，鼓勵同你身邊嘅朋友家人一齊參加
4）記得hashtag #39MRUNFOR721 約定你💛 #毋忘721 香港人~加油!💪🏻

時間 : 不限
地點 : 不限
日期 : 19/8/2020 ~ 21/8/2020

做法 :
藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

支持

push

你講鬼故

9 vs 0

推！！

oushoushoush

你username個tres串錯

他

收到即刻開

律狗

女子好

嚇鬼啊大笨象 咁撚惡 個眼神咁冇血性嘅

我想答你開tvb po

但係我㩒錯左

嘩

Push

技術上應該學學搶到

屌

好柒呀

我係專登架
因為我中意z多過s
不過我覺得dos 都變doz就太肉酸
所以只係轉左tres做trez

學學搶到

可以 rt左
幫你推埋

絲你識西班牙文

政府真係已經完全唔怕刮爛塊面 咩都做得出

半

Pish

好，我仲執緊個故

媽呀

突登搶答點知柒左

從來沒有司法獨立

勁

係呀今日有兩個人搶真係開心

dklm

是咪開post?

twitter見

有人先過你

下次再搵你

Retweet 左幫推

推推推

之前許勇咁做其實都預會變成咁
真係走去幫佢撤控
戲都唔做

Done

唔係呀原來有人快過你

CLS

等於范冰冰一樣 話撤控就撤控

咁都有人搶

香港法治，又變笑話

bot

Hong Kong Department of Justice is a joke.

嬲到透唔到氣。

RRABC

一開po個個搶住推

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推
Like&retweet

c oh

好事嚟既

係咪有成功落車

Twitter

又要向世界推廣港式法治啦

推一推先走打twitter戰線

Thank You

民族自強

RTed

唔關家榮事，千祈唔好搞人

今日早兩個站醒咗

推！！！

上呀

this is洗地組

即推

香港一定要獨立

與其鬥黃不如打番真正大佬

你咪潛水住

已經慣咗 就算幾眼瞓都好 早一兩個站都會自然醒到

推呀

[member被追殺喎[/member]

like retweet comment

唔係放過大波華嘛

好痴線

唉

無可能搶#2
對手太勁

我上巴士要較鬧鐘
好驚落遲左
成日怕比巴士車左去d奇怪地方

邊個咁勁？

呢度上熱門未

一定唔得啦，次次搶已經係#1X，咁後

有啲仲痴線嘅

咪你

你囉

開槍嗰個係咪香港警察？係咪姓關⋯？

上咗

上咗top 10好耐

仲快過我
好痴線

唔關家榮事

點歌

推晒

就黎搞掂，執埋手尾

關家榮

我要開始炸學學

幾好啊 避免自己去錯地方不過早排見到有個post 民選9個「最垃圾」九巴路線 令我想試下搭某啲長線 望下風景

上水了

人工智能我試過幾次都走站，同埋我一瞓無嘢捱住我會不停chok醒

可以TAG咩 比多D國際人知道
我中英夾雜 英文唔好 希望都幫到手

聯署支持封殺微信同TikTok

大波華你同我出黎

推自己 想知 暫時TAG #STANDWITHHK

上水啦

推推推!

Ｐ

推 想知

刀

今日rt左未

Agger

#FridaysForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKong
#democracy
#Freedom
#HongKongers

上
水
啦

啦水上

學學！！！！！！！！！

陣間有內容

傳說九龍灣有一個地方可以學習龜波氣功，但出返黎既人都會臉目全非…

炸上水了

推呀!!!

苦苦豬

我又打打吓，打咗成個故出黎

pish

慢慢慣咗就會無事不過當我預計到大約幾點要醒 個腦就通常會早過個鬧鐘醒 不過有時會火滾啲嘅係 會係我未瞓夠果陣自然醒咗

與其係出面討論辭唔辭...做實際野上twitter 好過

q

Destroyer of Justice

Wa

612721831101新屋嶺

可以. 推

我試過一嘢撞咗落車窗，前後啲人望住我，又次過chok到撞落隔離位個人到
我明我都會燥，因為我第日有重要事都係會早過鬧鐘醒，心諗又瞓少咗

啊嬌

關家榮幫推

熊熊

嘩 聽落都覺得痛
係啊 不過諗諗下好過瞓過龍嘅

苦苦豬豬

推到英國出手對付我

個下shame大過痛楚，冷靜落嚟先識痛
可能我要學下no shame啲，直接捱落隔離個人到

telegram Twitter Bot每日都整合唔同嘅Twitter post 唔使成日周圍搵post retweet 撳個制就有當日嘅重要post 又方便又快捷 retweet完都唔使十分種 大家一齊做Twitter任務啦 多你一個好多㗎

推！

推爆佢

可能會展開到一段新嘅關係

近排唔洗點出門 所以車費唔係好貴

虎虎好多壞嘅念頭

建議樓主開post可以加呢個channel入去 咁樣唔使下下追post都知道有咩要retweet

個關係咪係 撞到人 同 俾人撞 囉

但人地未必想同你有呢d關係
可能隔離係個肥仔毒毒

則係我

可能下次直接撞落便便你到

唔會咁橋嘅我上次搭車 有個男仔真係一嘢瞓咗落嚟 推咗佢起身一兩次再瞓落嚟 我見佢咁累 咪由佢囉

你唔會係肥仔黎
我唔信虎虎係胖虎

虎虎好好人

聽落去好sweet

網絡世界是個好東西

除咗Twitter任務 有時間都可以做埋TVB戰線
抵制藍店 人人有責

Hehe 我不了

大家幫手做任

Hahahahahaha你有無諗過個個可能我嚟呢

Twitter，TVB 戰線

push push

雖然冇Twitter咁大影響 不過都可以順便去埋reddit個r/HongKong 幫手upvote下啲po

Shy

又推推推

嘻

ok done

「法律都制裁唔到佢。唔好判三年喇，判3個月啦，快啲出番黎，要有報應為止」

盲亨

Done push

831打死人

101槍殺人

可以 幫推

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

Tui

其實呢單野更證明黎香港做生意係on9

當你做生意比人詐騙或者暴力爆
刑事罪係由DOJ告
而如果DOJ唔告，就只能私人告
但私人告，DOJ可以命令法庭撤案，而且呢樣野都係法律寫左係度

即係話,香港法律其實由最最最開始已經係無保護力

痴撚線

twitter

Rt

搞掂！幫推

推啊!!!!

制裁加碼啦，屌你老母系，黑警犯法唔介入檢控，私人檢控叉塊臭閪入黎阻住哂，吸毒偷冰槍殺乜撚都撤得控，做官係唔同d既，老波驊屌你老母冚家剷

Pushhhhh

推，還我公義，釋放義士

Push
Twitter 要人

咁你要好好補眠喇

捱住你補眠

冰毒案撤控呢 是旦啦 唉
西非共和國支持我地啊

是日電台

風雨交加下 明日至少30名手足提堂

推
咁大件事做乜好似冇乜回應

推推推推

轉轉轉！

可以

retweeted

冇問題

有無retweet比solomon?

Twitter

721 831

Retweet
Rt埋 非法延任立會一年無選舉 問題

RTRTRRTR

P
U
S
H

push twittter要人

推
Twitter要人

tui

竟然到而家都係得一個post

幫手推

Twitter幾爆下，快推

like + retweet + 幫你推

bump